有無人聽開魂音泉?

第一次整中字MV 希望有知音人

呢首就最近係咁聽 但已經係10年果時出既舊歌

係高質素既樂隊來

魂音泉梗係推魂溫泉啦

呢首我鐘意無REMIX到既原版